政府會唔會學左中共隱瞞疫情

存心靠害

樓主藍絲

仲要係好姣果隻

隱瞞林奠個閪臭咗

你聞過？

隔住電視都sence到

咁樣性幻想對身體唔好